一邊叫人相信法治，但一邊又反對國安法由特首指派法官，咁我信唔信任香港法治好？

班法官咪就係香港法治之一囉 🤔🤔🤔